百度 富途 b站 三大中概妖股 高j苦主區

日日暴插想點撚樣

富途定妖咁呢個世界冇正股架啦喎

中咗兩隻

百度 今日盤前連埋尋日跌咗 15%

del app

中左futu百度

B站避險工具黎wo, 星期一升成15%

自己on99唔走 輸番轉頭

Same

琴日day trade 百度futu。嚇撚死

都唔分係唔係中概啦

根本恒生科技指數都跌到仆街

即係全體中國科技股仆街

扑暈自己年尾再睇

中撚左FUTU百度

牛牛累人累物

一隻今年由45升到最高191, 回到144
一隻216升到339, 回到277
一隻86升到156,回到138

升到咁回調下都俾人屌老母, 連登股神真係難服侍

屌 三隻中曬 仲有arkk

我揸緊FUTU呢隻妖股嘅正股冇衝突

溝貨 SH 正股驚閪

咁樣跌法你估吓百度、B站返香港上市嗰陣個估值高唔高？
如果唔高個股價又會點？

正股驚閪

Me2..

冇nio??

我要日日升
跌一日都屌你老母上天花板

太貴 證券商成200億美金市值
你望佢再翻個double?

岩 呢三隻係妖股中既正股 正股中既妖股
籃球既Westbrook, Melo同Tmac

有無人豬緊30%

連登仔多數180、300、144先入場

35%
屌你老母死廢佬拜登

百度輸到仆街

On9?
佢既創新介面+用戶量夠佢上500億啦

琴日b站 賺10蚊 今日蝕返轉頭

唉

建議搞清楚正股概念先

東方財富就係400億美元市值
富途有朝一日都會到嘅，但係要等佢拎到大陸牌照，可能要等好多年。
今次牛市上唔到架啦，等下次啦。
（利申：唔係建議大家坐幾年）

諗多左

富途尋晚妖到仆街，隻隻大跌，都仲可以企到150，撚人撚到

見唔到底

除左孖，夠銀行貴咩

同銀行比做咩
大把broker平過佢

百度好彩走得到。

逢係跌市就話妖，連登股神

股joy 人踩人 快走

未穿過110都叫妖佢最硬

百度就係千方百計想質低個價上市

同你一樣中曬四隻

why

討論返估值啦，唔好討論邊隻收費平
要收費平就揀一通啦

IBKR 400幾

300 咋wo

中左b站 小注

輸咗未實現盈利都係輸

B站算好安全
冧市前幾日買 而家都仲未負數

其實幾日前就應該醒水啦
不過唔緊要嘅
冇margin咪SH
上完市會升返

玩唔起就止蝕保平安，特別係做咗孖展

考慮用GME 做避險性投資

拆股唔會令估值下跌架，只係會令入場費低啲
同埋唔會專登壓低股價嚟降低投資門檻囉

係囉，點解要格硬質低
乜唔係升高佢Cap水好咩

On lun 9
琴日插9%

牙爺救命

百度其實跌到幾吸引，想買

咁都叫妖股既 咁RAAS JG NIO又算係咩

好彩開市冇幾耐走哂

我覺得買正股既可以坐下先,3個月後再開尼睇,可能有驚喜都未定

一通買賣加支牛睇圖here, 係唔俾錢支牛賺吹咩

margin call

Diu,好在尋日bili開市返家鄉即放

高追左就話人妖，世上邊有只升唔跌的股票🤷‍♂️

孖左幾多搞成咁。。。

你拎個Model出黎大家傾下睇下合唔合理

你買入嗰陣槓桿比率幾多？

連登有閪股神咩

富途跌到130可以入手

高追手足今晚點部署 sh？止蝕？溝貨？

搞咩呀師兄

ching 孖好多？
睇見都心up

百度 b站 香港上市既話會升到仆街

同你一樣 不過係futu

麵麵

高追nio 大部分己經跳左

4隻一齊爆倉既感覺係點

一通有冇美股盤前盤後?

賭仔係咁 輸就話人雞

燈到盡頭便是神

三大驛站

B站都妖？明明個價企得咁穩

大陸消息話百度獲准上市
希望今晚有啲起色

我計過
呢兩個星期富途係升2日跌8日
嚴重跑輸大市
利申169成本100股

仲有電車三寶

回返d了

3傻

百度跌左 5%

回返少少即插

b站cls...岩話硬淨果d去哂邊

巴打講完即跌

B站冇百度咁硬
何況百度都穿咗

日日都見紅

b站將尋日冇跌嗰啲今日補返

有人話富途抗跌
抗升咋?
有狗莊壓價

上落格局姐 嚇我唔到既

百度做咩膠

百度跌完未

FUTU 等埋財報先下定論

del app 3月尾再返黎睇牛牛應該會笑

中百度同富途，唔再入注，等再次牛市算

B站又有大户壓價 次次壓完價第二日就爆升 入咗啲貨 睇吓咩環境

近排市況咁差，一定拖低百度IPO定價

盤前又跌

痴撚線

三頭馬車 應聲齊落

跌到幾時 今日得牛牛好d

FUTU 129

Futu都唔掂了 唉屌 要跌到幾時

drop to zero

睇怕今日都係大插， 上午中資跌成咁

FUTU有排跌啦
計睇1月先7X蚊 已經爆左成倍有多
落返100就蝕入肉

百度好嘢嚟㗎，點會係妖股

3隻垃圾 BILI集資成百億應該冧多鋪勁

感動

富途升咗20%